突發 旺角站咩事。 好驚 冇地鐵

突發 旺角站咩事。 好驚 冇地鐵

岩岩係果面返黎
好撚大獲
有人想知我再講

講

講咗祝你生世世做強國人

佢本身已經係